點同人講自己住邊？

1. 香港/九龍/新界/離島

2. 18 區

3. 最近地鐵站名

4. 街道名

5. 直接講個屋苑名

利申：通常用3 唔熟果啲問就答2

黑心男溝女一定係5

5個都唔係

有d窮撚會用3.扮得好有錢

覺得fd到就講街道名

唔想咁深交就直接話港島算

咁係乜

係 九龍塘 何文田 呢啲

答完港島啲人通常就會問港島邊度

住屯門 通常都係答屯門算
講左屯門邊度我諗好多人都唔識

Same here

冇錯

Right

長沙灣
Xx村附近
咁上下

得馬灣可以講

荃灣區

5區/18區

真係聽到就覺得有錢咩

識人住慈雲山 但講自己住鑽石山

沙田坳夠高級未

應該會有人調返轉既

講慈雲山無人識

1不如唔好撚答，屌你老母用肺講野。

點睇天水圍

通常都講黃大仙
試過講慈雲山, 有d on9仔當係九肚山個d豪宅
屌你啦我住公屋架咋

講黃大仙就實冇死喇 d人又唔會覺得得扮貴菜